早瞓早起打卡

準備瞓教，聽朝6點半起身打個卡

咁早起做乜

唔set鬧鐘6:30黎打卡先型格

未得住 要慣左呢個個時間起先

630醒左，不過起身去完個廁所又瞓返

Ching 真係成功嘅啫

收皮